{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027295?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신도림 노벰버 (NOVEMBER)"
    },
    "text": "ノベンバーホテルは、モダンさとシンプルさをコンセプトにしたロマンチックな時間を過ごすことができる場所です。 毎日寝具類を洗濯してアイロンをかけて清潔に保ち、タオルは茹でて洗濯して使います。 私たちは常にお客様に満足していただけるサービスを提供し、リラックスできるように最善を尽くします。 連泊予約の場合、追加料金が発生し、STANDARDは30,000ウォン、DELUXEとTWINは35,000ウォンです。 貸室は23時:30分までに退室されれば、いつでも利用可能であり、駐車施設も十分に用意されているので、宿泊予約後も早く来て駐車することができます。 平日は1部屋あたり2台の車を駐車できます。 ただし、週末は駐車スペースが不足しているため、駐車はできません。 それぞれの客室は、さまざまなアメニティを提供しています。 DELUXE客室にはウォルプル、スタイラー、アイマック、空気清浄機があり、TWIN客室にはシングルベッド2台、禁煙室、空気清浄機、オールインワンPCがあります。 すべての客室では、ヘアアイロンとオールインワンサムスンPC、無制限のギガWi-Fi、スマートフォンミラーリングをご利用いただけます。 さらに、ロビーカウンターではコーヒー豆やスナック、無料ドリンクが提供され、冷蔵庫や電子レンジをご利用いただけます。 客室は2人を基準とし、3人以上の男女同室での宿泊はできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、身分証明書の確認手続きがありますのでご了承ください。 ペットは出入りできませんし、貴重品は保管しない限り紛失した場合は責任を負いません。 忘れ物は1週間保管され、その後は廃棄されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノベンバーホテルのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "ノベンバーホテルのコンセプトは、モダンさとシンプルさを追求したロマンチックな雰囲気を提供することです。"
        },
        {
            "question": "ノベンバーホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ノベンバーホテルでは、常に清潔な状態を保つために毎日寝具類を洗濯し、タオルを茹でて洗濯しています。また、お客様の満足度を高めるために最善のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、STANDARD客室は30,000ウォン、DELUXEとTWIN客室は35,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "貸室は何時まで利用することができますか？",
            "answer": "貸室は23時30分まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。宿泊予約後でも早めに来て駐車することができます。ただし、週末は駐車スペースが不足しているため、利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ノベンバーホテルのDELUXE客室にはウォルプル、スタイラー、アイマック、空気清浄機が備えられています。TWIN客室にはシングルベッド2台、禁煙室、空気清浄機、オールインワンPCがあります。また、全ての客室でヘアアイロンとオールインワンサムスンPC、無制限のギガWi-Fi、スマートフォンミラーリングを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーカウンターでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーカウンターではコーヒー豆やスナック、無料ドリンクが提供されており、冷蔵庫や電子レンジも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ノベンバーホテルでの宿泊は何人まで可能ですか？",
            "answer": "ノベンバーホテルの客室は2人が基準となっており、3人以上の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。また、身分証明書の確認手続きがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはノベンバーホテルには入室できません。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ノベンバーホテルでは貴重品は保管しませんので、貴重品の紛失に関しては責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどのように扱われますか？",
            "answer": "ノベンバーホテルでは忘れ物は1週間保管され、その後は廃棄されますので、お気をつけください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 706
    }
}